[
    {
        "randomId": 116
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Urukoma n'insina",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndumwe nkatunga benshi",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Indege",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Umunyereri",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kamanutse ijuru kaza gukora ishyano mu Rwanda",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Igihepfu ku mugina",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama shenge",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Ikiringiti",
            "option_3": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Umwana w'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    }
]